賣淫「女」竟是男扮女裝 嫖客報復侮辱狂毆

內地近日瘋傳片段，一名男子疑因男扮女裝賣淫被揭發，結果遭到多名嫖客侮辱及毆打。事件惹起網民熱議，有人認為男子「活該」，但亦不少人狠批嫖客所為「太過份」，要求警方介入調查。

片段未有交待時間和地點。從片段所見，一名身穿藍色連身裙、頭戴假髮、腳踩高踭鞋的「女子」蹲在牆邊，被疑似是嫖客的人另外數人不停出言辱罵，更屢次動粗毆打下體。原來「女子」實際上是男子，相信是男扮女裝賣淫後被揭發，嫖客認為「貨不對辦」而找上門報復。男子不斷求饒「我對不起你哥哥」，但一眾嫖客都不為所動。

嫖客其後要求歸還已收取的「肉金」，又向男子索取賠償，「我跑成這樣，買瓶水喝不行呀？」；嫖客後來更喝令要男子脫光衣服，聲稱「別讓他害人」。

網民對片段的反應兩極，有人認為該男子男扮女裝賣淫，做法極不可取，有如此下場亦是「活該」；但更多網民批評，男子的行為固然不妥，但嫖客的做法亦有問題，「人家也是混口飯吃，至於這樣羞辱人家麼」、「覺得他好可憐，好無助」、「兩邊的人，沒一邊是好貨！」

碌鳩已漸痕

痴撚線

拐子佬都係搵啖飯食啫

又回帶……

支那雞都是假的!

見到有鳩的雞入返一千蚊

you竟然是個boy!

其實交易左未？

睇打格想都覺得樣衰，成個如花咁

有鳩的妖魔

銀行提現金

男扮女一除衫就穿煲啦呃得幾耐

一千蚊